AI投資發問/討論/交流

近排留意緊AI投資，但係唔係好明實際上既操作係點，想問下巴絲打
1. 係咪ai advice再由自己決定跟唔跟佢既advice?
2.定係將舊錢比左間公司，由佢既AI操盤？
3.市面上除左aquamon/8 securities之外仲有咩選擇？
想討論下學下野

佢幫你操盤
你當係一個基金經理 但係個management fee 低D咁囉